下次騎劫「對話平台」做「宣傳大台」咪得囉！

上去做騷又話中計，唔去做騷又話中計。

咁下次又黎「對話平台」，抽中既人入tg谷，或者係社交平台宣傳。

收集好意見，或者臨場用手機收集意見，去講。

一致口剔，係公開場合下，要求政府承諾，係遊行其間，警隊不派卧底，不干預遊行，不命令港鐵封站。

係電視前叫777收番警方啲武器，叫佢一係公投，一係批准市民遊行表達意見。

再順勢叫777唔好再係區選搞陰謀手段，咁做只會激化示威活動。

最後，就話對話平台只會左耳入右耳出，未見政府有回應五大訴求，連最基本既獨立調查都無承諾，呼籲各位市民下次唔好再中計，由佢地抽籤抽啲藍絲，圍爐取暖。

只要第2次平台抽極都一致口剔，咁市民表達夠意見，第3次抽埋啲藍絲，政府根本兜唔到話「大多數」，只能夠叫演員扮黃。

呼籲啲人對住個cam講野

我同你諗法差唔多 響我個post到留言比我推下我嗰個post?

likelink

除非電視唔放直播 否則我地就要利用個對話平台